從中毒事件看到香港啲公司正一垃圾

點解你地無用mac/linux？
因為你地啲公司窮
且user人蠢，操作唔到
賺咁多錢都唔識買mac
抵你中毒

好似鏗哥咁做港大精英，用mac咪無事囖。

好想睇啲人屌完it狗，過兩個月又要死死氣請翻
即刻好興奮

利申：睇唔過眼it狗被插嘅engine狗

Mac/Linux 並非係最安全系統(尤其是Linux)，只係因為windows多人用，hacker先針對Windows開發病毒，當全部公司用Mac/Linux，hacker咪一樣整到針對二者既毒

香港企業暫時得幾單中招個案

定制LINUX 安全>>>windows
剔走legacy support,剩係要有要kernel, modules
好似今次爆咁，SMBV1已經好舊，當然windows 都可以disable ，但係定制linux 連中幾會都唔會有

全球都奶野
只屌香港公司
踩港支那狗終於由市踩到去公司

除非全世界UI統一
如果唔係定制=玩鳩IT

香港啲公司是垃圾，我有講錯？你見其他國家啲人屌it垃圾？

中左唔報 （因為用老番 ）

Linux distro 已經玩死IT ,你上班友十個鐘堂都無用

某上市證券公司都要IT 狗埋位逐部機裝patch.

利申： 都係IT 狗，美國上市公司，今日印印腳返工，冇野要follow